「一葉知秋」樂視爆煲的聯想

原諒我講得1999

a要取得貸款融資，實在太容易，槓捍超高，一個項目分分鐘100%錢都是借回來

B資金大多投放在「自以為」有發展潛力的項目上，但當經過時間洗禮後，發現全都是低回報，高風險。

C萬科收購戰，各方的資金來源都是從融資，槓捍而得來，一旦爆煲，邊個最傷

D 睇到海航高價投左二幅啟德地皮，諗起佢地背後資金來源，可能只是一般企業融資，債券，槓捍得來，當日後發覺原來賣唔出..........